對住呢十秒射咗精算唔算正常?

我知有啲踩界但好難忍...

點難忍都冇可能10s...

我對住其他都可以過10秒
牙演幾秒就ko我

you gay lo

gay唔可以射精女女？
何況禾唔係真係好gay

射咗十秒

I'm a sinner....

仆街...
我一個鐘之前無人回個陣就係諗住用呢句推post, 之後趕功課先閂咗tab
除咗諗住用三粒comma之外完全一模一樣

一般貨色

屌你老味我講咗樣咁skr嘅野你知覆都唔能覆下

用對濕腳撩到你賓周前面個陣又睇下你點講囉

仁醫

如果我冇計錯嘅話
樓主應該射左落彩元度
會唔會覺得你嘅行為好sinful?

btw有無人覺得權F呢段cam表現唔得大方身為隊長見到妹妹咁能淫都唔讚下佢叫cam man影住佢, 反而自己喺到郁來郁去扮qq

有少少想射精牙包..

哈 又會咁橋嘅